我今日叫人黎T2 幫手就係鬼，今日全日機場狗出過黎，吊我既全部出黎見我，唔係你地全部都係鬼

叫人衝係鬼，叫人留係鬼，叫人走又係鬼。兄弟爬山，你唔同意咪咪撚過黎，但成功左既時候唔好打飛機拎光環 同埋我唔撚知點解佢p9 我牌

上線日數32日

淨講你點解P牌
上線日數32日 咁樣咪P牌囉
你考完車幾年 但揸車日數隨時連真P牌仔都多過你
唔通當你係富經驗駕駛者?